有無人發夢吸催淚氣吸到氣管有啲問題

日常生活成日都會喉嚨痛同咳
關唔關事
仲要最近啲催淚氣好似愈黎愈濃

肯定係濃左

Sorry 阻阻大家

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

好想喊

樓主有冇去睇醫生

前排炒蟹索左好多好刺鼻辣味

以後聞唔到氣味

無 唉

我都咳左好撚耐 咳左成個月都有 而家排緊期照肺

始終身體健康事大，最好都係睇下醫生甚至去醫院check下好啲，你唔洗驚喎，你只係路過示威現場比啲催淚彈煙攻到個鼻姐

睇到後面有d好返的例子架

照肺

睇中醫
好認真

睇番睇開果個家庭醫生仲屌9番我點解咁遲先睇醫生

屌 咁排期做死士算了

我同你講，你無發過夢，你只係吸到2手煙吸大左，而家需要去醫院照肺，以防生cancer
記住，你講咩，醫生同護士信咩。另外唔好接受/consent任何轉介或其他服務。

飲多d烏龍茶得唔得？

但係咪都吸咗 不如試下？